[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1806)

唔好意思中左

Slow

慢撚到

蘇

GOAL路GOAL路比人GOAL

開緊工冇為意

屌你慢撚到

屌書包

買巴希亞大波秒goal完唔好1粒都冇

0c

保地閪高追和呀𨳒你老母

高路追和plz

祝呢個post既人今日贏多d

想要包神青爐

我屌你老母

角點買好

書包連高路高路順手連角球都燈埋

南美波秒goal定律 一球到尾

書包即場要左高路九。五大

玩完了

彭美快撚啲炒鳩佢啦

想要青爐

7.5好吸引

第2.5b角球再轟

開得即場一定cup硬

On9仔

真
你估美假咩

高路禁屌番轉頭

有冇手足等入6.5b

書包啲錄音笑死

角好唔safe喎

書包燈到d角去左花膠果場

彭美如被追和先會刷角

主隊唔多刷

書包試下唔出一日 然後等我輸左屌自己屌臭隊波好唔好？

屌書包正d

就睇下可以開到幾少角

兩隊主隊加油

食飯 賭波 屌書包

馬會封盤依時
歐霸我包Force
賭波變得Easy
聽日買對Yeezy
🎒🎒🎒🎒🎒🎒

跟我一齊RiP

Rap先岩

今次真係rip

第100隻：
點解你唔使屌書包嘅？

係

想要書包青爐

想知書包個腦裝咩

輸包 包輸

一角了

膠下花膠果場幾多角 彭美果場入球多過角

兩隊主隊入爆對家

岩

花膠果場有冇人睇緊live 想知開唔開到大 兩球比我走盤都ok

大家一齊Rip

彭美456
保地追和再反杯

頭先馬會做乜封盤 以為入左波

主隊幾時反cup

個角又停咗

書包買彭美w果陣

保地不批准

高路反cup

花膠我屌你老母快追和

支持

彭美ng

高路半場追和 下半反cup

同意

花膠喇喇林半場入多粒先啦

高路入波紅格

走地無野好買

屌兩場秒入半細，仆街

話明秒goal

5.5c都出埋

高路追和 下半反cup 巴希頂住

高路76-90分鐘失球率42%

彭美入多球先好完上半場

秒goal又唔刷角 慣了

8.5 s唔敢買 驚卡一c
而家得番5.5更加唔敢買

南美隊一向都係
秒goal唔刷角一球到尾咁先正常
大炒個啲九成假波

5.5s練心

我想要假波呀 花膠果場

花膠會杯 放心

花膠入球大

5.5大都唔敢買

希望唔好見光死

45分鐘一角，90分鐘幾角？

咪gel爆我

要中了 中左一半

琴日馬毛半1全5

不批准

中晒有幾倍
祝師兄贏晒

中晒有幾多

中晒可能都係得2000幾如果獨中

利伸9up

兩場主隊下半加油

追多球下隊客入球仲好

彭美 1.5/2 大波

胞子

All in no goal

第一次買孖寶半全膽

應該唔多

唔多都好過無

你個1:0 1:1 2:0係咪睇大陸條友買

琴晚針成2k幾.....

Hi我又翻生同你對家 btw南美主場悪過狗是常識吧

不賭r霸便是羊
原本想買馬賽 奧林

昆卡

馬賽苦主

巴閪亜

有冇手足可在講講馬賽尋日搞乜比人cup

想知彭美果個盧卡斯利馬係咪真係勁果個利馬
定只係同名

對家紅都俾人cup

對面岀戰神卡

唔係啊，我鳩買

買左0:2,0:3
彭美快入

車仔1:0
大轟2.5b 位清死得

仆街2角做乜尻

花膠差你呀

封？ 高路

好似五皮 見佢咁有信心跟左 覺得1:2 點知0:1

咩事封

邊條？

邊個

fake goal

做乜係咁封

花膠1-1

邊隊goal ?

fake

琴晚有位車左十皮total 兩張五皮飛

炸

燈到炸 點先做到

咁就唔見十皮

仆街咪爆我5.5s

咩事都賴書包

巴希 彭美頂住

上次墨城都係

爆c

書包蛇可唔可以買到高路高路細波救我

Dllm發覺書包成日gel到炸

屌 不如叫書包俠燈救世人啦

書包we trust

高路高路快啲反cup

追多條6.5s好唔好

fs巴都唔識？

快手啦

冰c啊高路

gel半一全一
gel到贏變和
gel到贏變輸

高路追和反cup gogogo

炸完對家入 書包有料

係fs巴咩？

試各舉例說明之 (5分)

炸完對家____

花膠個龍廢撚到

昨日 美職地震

WHO?

唔係fs黎

3:1都比人cup 書包世界級

2:1

屌

Nba

南美d龍廢撚到

重注地震
尋日下午既心情

彭美快手入多粒

高路同巴希亞快啲goal

個半全boom

快

高路追和一日球迷

垃圾到

高路5.5b gogogo

彭美失球紅格

花膠屌你

書包高路第二球

歐霸真係好撚難賭 屌佢老母

書包高路高路第二球

識買啦

屌咩書包 水泥gel咁咼

彭美拉斯換入莫雷拉

一轉歐霸冇左10k

富明受讓派錢

高路6成控球8射

尋晚都叫有得執下

巴希亞個龍食左藥？

車仔臨尾轉左盤？
我買果時半一

想追數

高路11射

半一咪好，有半格執

代表咩

買受讓比人炒 讓人就和波反杯

彭美456
保地追和反杯

彭美下半場完全無攻過

代表書包守龍

屌你老母咩彭美拉斯 allin左你ng 下半場同我死守

刷數據

0個意欲去進攻

快手1-1 啦屌

球證幫下花膠啦

紅左

3分鍾一球完場

巴希紅

大大力gel

花膠加油

咕嚕咕嚕仲未中到龍

花膠追和

彭美換哂d守將入黎

大家有冇咩青盧推介?

高路高路快手和

高佬gogogo

角小穩如書包

包爺

彭美果場係淘汰賽？

高路高路進入42%失球時間

彭美一世球迷了

跪求lin

0-2

0:2

彭美goallllll

痴撚線彭美

0;:2

書包

書包依下gel到

客ng cashed

番住工屌波真係好撚爽

補身花膠gel，紅左一定追到和，拍定手先

真係刷數據同莊家夾埋引人買主ng

睇穿佢啦

花膠快追和
彭美ng

保地入乜撚

花膠入未？

巴希亞紅左個 保地cup7佢！！！！
包爺

彭美入多球

比多粒ok?

咪撚爆角啊高路

南美波跟足劇本走

書包唔玩了，高路入返粒證明自己

花膠要追和了

證明廢物？

證明係受包爺欽點，所以未能入波

有冇書包tg link
好想跟佢買

書包係咪全❌了？

我彭正氣到
從來無令我失望

屌高路高路廢到， 以為1.5s頂到尾

俾你地話咩彭美冇左4 主力嚇親冇買高水盤

笑下就算了，佢會突然連中

[url]書包俠打救世人

主隊射10 球未中過龍， 已經俾唒控球權佢， 根本唔同lv

書包賣料未？咩自慰齒果d可以死埋一二邊

Thanks

花膠絕殺啦

又5倍-1

屌買和即刻0-2

跟

花膠入未

花膠

收左盤

5.5s頂撚住啊

5分鐘

普SIR青盧咩名

高路17射0中

彭美入多球
0:3

我唔係佢

度定夜晚波
暫時睇中 荷華高斯 GFCO
2x1

認錯人

咩事補6 呀

花膠學下阿特啦

又執幾多k?

俾多c⋯⋯

花膠作客蟲點學阿特

完場未

GG

絶殺

飛哂r霸
直屌彭美 爽撚到

咁啱琴日瞓着咗買唔到 救翻我一命

岩岩見4.5大做野無買

我都有佢青爐既

等下晝日職

呢次難得無柒wor

1.5/2 firm 撚到

星星反底

仲紅牌？

碌番上上一個post睇下我講買咩

歐霸比狗賭！

6c

彭美唔知會唔會入到第三球

球證肯完場未？ 係度呃ot

7c wow

補到入

好撚野補到爆

5.5s gg

無開到

補撚到爆我5.5s 先肯完場， 球證俾狗屌

原來係要補到有角

咁樣爆5.5s

買定大阪飛腳w

7你老母

無開出

好撚on9補到爆角

馬會打左電話比球證

5.5b咁都開到

all in 心跳

頭先個絕殺角救左我一命
哇大佬阿我買左5.5B幾驚凍過水
好彩最後有一角
嚇到差D瀨屎

唔好嚇ok?

買對家就啱

唔開埋佢

gel

補6咁多已經on9
睇var 果陣都完場咁濟， 睇完var 無lala 又踢多兩分鐘

屌你買角大就急急腳完場 買角細就踢撚到100 分鐘

派？

晏晝
飛腳 10000%！

比你贏喇，補撚到爆角

痴撚線幾驚輸到得返最後80蚊

跟！

書包6點好出水喇 唔好搞到咁晏先出

練心

一早買8.5s咪唔洗練

馬賽真係好撚弱智 好彩今朝汁得翻

日職專家

等日職開波算，返出去做野先

all in. 左馬賽 針ed

書包反底完要allin對家了

thanks

戒賭 留番D$食飯la

專家都唔提心跳主場惡過狗

高路5.5b 大戰到最後一秒

我走去買左7.5B
諗起都痴線

老婆比左3000蚊我再賭過 重新起機

Cls

你咁樣賭真係命都短幾年

All in 成功

攞去叫雞算啦

買書包對家goal (TICK)

點解包爺咁撚勁
LM學野

想入group

諗住last屎補飛

日職有即場 唔好早水買
書包最後一分鐘先出

90+11 買角大係咁樣補就爽了

彭美盤串巴西亞盤 2*3 點解仲輸

會心臟病發
其實我當初係買4.5B
我買遲左1秒,差唔多load完個陣就有角球

馬會係咁， 成日會派少左。
要踩上總部問先會俾返

怕老婆真係會發達
連未掂過足球都話歐霸伏

我諗住買4.5b, 未買就開角， 開完買左5.5s

陣間賭完日職， 你再同佢講贏左幾皮野
佢就會話日職一聽就知正氣

我買左5.5S呀

要打去講 仲唔派番岩我上ifc跳樓
咁佢就會死死氣俾番你

眼都盲撚埋

有無人尋晚買左阿狗-2
慘撚到仆街

一起身為我提供笑話

晏就有講過阿妓-2未贏過 但拉唔住班手足

想入書包gp
求id

小注?

你收皮未？ 得番幾百蚊卡數又唔還仲係度賭賭賭賭

賭係娛樂唔係病態呀大佬

歐霸輸到我岩岩無機會輸

屌鳩馬賽

還唔到
等緊下星期一返工

唔好介意我鬧你 個個賭仔都係想追數想還番錢 我唔想有日係報紙見到你呀

我又唔會無啦啦去自殺

之前辭左工？

啱啊，我之前手風唔順，都停左玩三個月。有閒錢先玩

真係填左飛腳

辭左
返工整親

但之前磚家都會叫我地買低水果邊 今次買咁高水會唔會中

返工整親緊係收住人工放假

收左2個月人工
後尾好返左跟住辭工

飛腳受讓 馬會又派錢比賭仔

支持書包俠打救世人 場場買對家

訓前以為輸包會中哂
醒左 見到2針1走

輸包全x

今日6點半有場波幾易中 想知再講

沈仔係咪有水

你買幾錢

花膠果場秒goal完都大波 60分鐘 62分鐘 正氣

唔知架睇中就買左

想知

飛腳會唔會反底

心跳大波有冇機

得番80蚊仲要賭

入左半大 客w

我依家出開毒水
想4

80 蚊無謂拎出黎啦， 緊係賭埋

呢個又岩

場日職角球個盤開到12.5
入9.5b 好似幾穩陣

有咩關係， 日j 一蚊不買角大

四十蚊努力上二百買盤

閪腳唔刷角

終於有人問

有冇派？

派咩 都唔中

6點場波 大家點睇

Av 如何

想買閪腳

我都想買 想買客win

原來我冇買到彭美串巴希亞就訓左
首先係富明ng 之後無條過關 咁就冇左部iphone

咁有信心買閪腳w

今日全巴甲咁正氣

細細地gun你買
再加半大

睇黎今日好多人贏

巴打少出街 餐餐食屋企 m記 住屋企
14萬去到幾多次日本旅行。。。
14萬可以一年唔番工
番番工真係唔好番d咁辛苦
最好番d行行企企
唔係見自己輸左14萬然後自己做到死都係萬幾真係dum心口

今日得一場日職，仲要客隊大船

呀頭豬 諗住買咩

買左個1:2波強 望中

最後機會 今日日職 角球細

連然6日，希望然埋今日，成個星期都然

飛腳真係大船

放緊大假 一陣過大海玩兩手先

夜晚再屌波

自己？

馬會推介

恩公今晚反底有無人信

飛腳 摩納哥

單場日職引飛腳 主盤實開出

點解

完場就知 飛腳實伏

同感 飛腳大船到仆街

清水心跳[0/-0.5]

但咁高水點解會大船到

D盤開到1.8 唔高唔低咁 多數都開唔到

用高水博你覺得好抵買
所以吸飛但唔落飛

1.8先開到

唔係喎sor睇錯

阿拉丁神燈
迷人pinklady
兩位巴打見字睇睇戶口 派左你地了

科隆角大
準備allin

原來唔係重心 不過都係買

話說尋晚ac米蘭個場
我賭咗人生最大嘅一鋪
買咗10k 12.5b 之後訓著咗起身㩒入買會個陣見到派彩

阿梅派錢

今晚又有平半荀盤玩

漏左兩隻字

車仔快啲入多粒

屌足83分鐘

華西禁屌

球進了！！

書包飛走了

我們如何是好？

受讓

100蚊

收息sir

狗會戶口得返350蚊

200 諗住all in 飛腳

心跳

中晒派1個200資助起機

me

我諗緊all in飛腳好定係大細波好

lm

LM
派me plz

6串63...

利申 我鳩買
玩埋今晚cash out 20k

仲要全半場

唔明點解個個買飛腳

極難中

因為馬會精選

全賠率2以上

又要啪咖啡提神

你仲有錢買咖啡

屋企人買的

頭先發夢係咁夢見老母要我日日操體能同埋搵工
真係DLM....
尋日發夢就夢見自己搵極都搵唔到工

就黎人都癲

Lm

I know that feel bro

飛腳再升再引多d人

最好升到0.5/1

2.09

送錢了

LM

腳多人買反而心落飛

個個都9up未買

荷乙通常至少4場半大
中4都蠃
6就真係運

搞完一輪原來心跳先係大船

原來閪腳上場佢客第一次贏波

一陣開個和出黎就好笑

都係我腳贏

飛腳半大

你肯入多粒未

對家入

法蘭Rc...

士砵亭肯入未

法蘭Goal

西腳不了

馬賽針

清水主勝 大波

留名對答案

CR7 RC 祖記針

1-0

成班痴左線

法全大易到

澳門邊到有得call g

法國1-0

袋鼠仔 0:2 秘魯

串定兩場德乙大先

再講多次
科隆角大加盤

飛腳
放心了原來都咁多人揀

飛腳角大100% 10.5b

個個9up 未買

我預先買定全大2.5/3

唔係既主客和等即場先落注都得

岩岩坐我後面係咁睇我部電腦果2條仆街 我炒股你又係度講 我睇賠率你又係度傾 唔好比我知道你地係呢個po入面 如果唔係我屌柒你地

Sor

一哥鬥軍歌 都係啊哥

當面屌柒佢地 唔好忍

飛腳盤都幾肯定

你咬我食?

仲要d語氣係以為自己好醒咁 都唔撚知頭蛇坐係你地面前

書包豬咁多錢都仲可以去旅行了

書包陣間嗰場買咩

我見到你睇AV

反水又話你知咩

好想入書蛇個清爐 追對家追到上樓

係 睇緊你呀媽呀爸點做你出黎

唔怪得係黑白

你呀媽呀爸清朝人？

各位傻閪想唔想知我今日食咩人間美食？

我今年94歲啦

630 初步要半大

賭閒錢姐

輸sir要左西腳定心跳
尋晚比馬賽逼害 知點玩了:

試下連追輸sir 10場對家 唔知中幾多呢

啱啱得知劇本
閪腳會大勝

輸sir又係邊位

乜撚輸sir 燈閪黎計我識包爺only

書sir都唔識

冇人想睇野食sad

2:1 1:2波強 必中

飛腳主客客主

IT貓強勢回歸
回復心跳之旅

等包輸出水先買

你玩大細算啦....

想睇
今日食咩屎？

睇你食屎有咩咁好睇

鏝打乜話?法甲?
all in 主勝收息

下牛茶特價餐 海難g金邊粉

些路迪打一隊連名都未聽過既隊

買定主其他了

曾經主打讓球的

飛腳呢個盤係全勝

飛腳開始落

盤王飛腳，穩到。

AV巴換iphone xs
今晚決定跟實av巴

跟我別蛇 冇得輸

茅得豬

佢唔係玩到無錢?

我係IPHONE炒賣POST見到佢收

尋日蠃返有萬4 好似

勁。。。

重新起機

上咗西腳船
早買早跳樓

買完xs max 256啲水都會準啲
mon夠大睇真啲

贏錢買apple watch

西腳落到1.97

心跳半細
跟我別蛇 冇得輸

跟實包爺
一日一部imac pro不是夢

點解狗會唔開法乙荷乙

宜家呢個賠率好熟面口

臭腳反底

巴打真心？

半細贏埋唔夠豬

讓我們再次回復心跳

今場冇晒心跳

驗眼啦

依加大船係心跳定臭腳

腳

書包要咩

696

呢個係重點 等佢出先買

記唔記得之前個盤王鯨魚

佢飛左 無度
依家在飛機出唔到水

啱啱睇個app睇到無 而家又有
唔知搞咩

假波

無得跟書包啲水心好痛

我別蛇話既

今晚又係我媽媽都識買系列
南錫對家

要飛腳了

飛腳盤穩?

直屌客w

尋晚跟咗你rb 10.5b

係咪禁錯即場個tab

最後有俾場富明

清水回到1.93，嚇鬼咩

大船

直屌客+1 w
狗會派錢

書包青爐係咩

榜尾搶分是常識吧

應該無 而家開返app先見到

呢場好易玩

飛腳號準備起航

1.91→1.89

重心 費倫巴治角大!

無啦 rb10.5b豬咗
嬲得濟allin 10k落a米12.5角大到
然後今日有錢食m記加大

半注客w，一注盤

飛腳落得咁勁

勝傻西劇本
主其他要了

如果十二角你會點

琴晚得番4770
今日allin左落3倍富明fg上左14xxx
cash out左11k買電話
剩底3690買左彭美盤 依家7679

祝你中 留名

返工

終於識cash out 祝贏

有冇人入左果個咩甜蝦哥個tg group?

飛腳9.5s

1.8買咗心跳想退錢

想問有無人有日職睇波link

2.0幾想買飛腳太早
依家又落到咁
屌

360tv

一樣一蚊都收唔番

11k買咩電話

xs max 256

Iphone xs max

頭先睇外圍開高水 就知應該望多陣...

咁玩你先係贏家

跟av巴

正

季尾降班隊有鬥志

飛腳角大10.5b有冇人入

入左9.5b

有啲難開

閪跳穩唔穩 臭腳似會反底

九半都難

諗住等開波睇下點再入

反硬

呢d睇佢地即場心情好d

阿聯酋超有隊野叫納薩 垃圾

冇人玩大細？

全針了 又要閉關了 3個月後見

識買了

韓國條撚樣亞辛入咁多波 仲有氣有力踢club

清水心跳直接買-1

澳門執左8k 一陣落船推落心跳先

書包就出水了

書包著陸了
準備出水！！

有冇人買飛腳win？

勁呀

攞去買澳彩

對了

廢事搵 頭先想callg都懶

割禾青返黎賭球仲好

書包俠準備出水啦 大家跟實

條撚準備

有 係3.幾果陣入左

玩咩羊咁多

大家識做啦

買了

邊個買心跳真係冇心跳啦

點睇?

琴日去完 汁得1k

大小咋，一千一鋪咁推，順便及下女女

心跳all in

就黎升到平水

波蛋01 12

仆街了

曾付出 幾多心跳 來換取一堆堆的發票

波蛋咁勇

心跳gel

腳回飛 1.9x

平注直屌都得

太亂

出一場算 唔會再出

心跳半細 跟我別蛇

唔撚益你班傻閪

書包出乜？

睇錯咗6:00開波，早咗買主盤

心跳回飛回到

飛腳冇得輸

係馬會睇波 有冇人一齊

allin左下盤

仆街了，睇錯6點開波，就好急買左客

馬會有冇直播？

驚系

飛腳又回返

1.96西腳

呢場波好鬼

臭腳回飛

兩邊輪住大回飛 做乜鳩

係咪開撚硬大波？

買細波算

又回到最初的起點

佢鐵起心要撚你地。。。
開波前一秒先出

10.5買大定細？

買和

s 未到weekend都唔b

On9宜家佢落場踢？

買飛腳+大波+角細 幾好

曾付出 幾多心跳

有咩唔鋸就兜口兜面講 唔好成日偷偷負皮我

心跳盤性價比高

來換取 一堆堆的發票

笑死

用錢換馬會存款發票

玩角

邊間教會

角大之力

唔小心唱左出黎

又升又回

升升跌跌期間fg無變動，岩岩有變了

心跳升定回？

我信人尸

差700突破 10k關口了
次次都上唔到

秒速 捉得緊了
而大阪竟偷偷輸了

屌 標唔到高音

教會?

即係大定細

飛腳平半盤未豬過

佢中場會開估
好似係

鬼影變幻球咁咩料

心跳-1

飛腳對上兩場聯賽贏神船贏前鋒， 正常都買飛腳受讓

所以我決定投注心跳上盤

醒

唔識買

直屌心跳贏

要埋角大！

星爺同路

直屌大波算啦 兩隊都古古惑惑

買咗下盤等死

9.5 高水入

想要埋-1好水好多

完全撰唔落手

角細

要埋9.5b

煮~~~艾辛

唉屌呢條燈神
奶野

即係要清水?

本身心跳 想要飛腳

祖記轉盤又鬼
車仔又話硬係有d野
飛腳又話好撚鬼

其實0.5/1B有冇諗頭?

你班傻閪又要輸錢

ok 等收息

正定反

飛腳要了

睇直播再決定點買

心跳有出杜拉格斯

脚+9.5b

水手要了

究竟邊條先係大船

躝啦大陸閪

睇埋外圍 心跳穩了 要埋半大全大9.5角細

敢講呢鋪贏硬

書包要了客

書包 飛腳

書包同路加持

仆街正想買飛腳

書包要臭腳

屌你個系買完飛腳先出

即客買番主勝
屌你

飛腳唔好買 半全大
提提大家

半大

仆街，書包要左飛腳

飛腳正路要搶分

外圍平半1.79

skip

Same 輸少當贏

1:0

希望

Show Blocked User - 阿拉丁神燈

呢場點都skip硬 買半大全大睇波算

包哥飛腳

BET365 心跳FG得1.6 馬會有1.7 講咗啲咩自己參透下

小小地搏個12.5 角大

係唔好買 飛腳
買半大全大

定係唔好買飛腳個場半大全大

補返注主其他定定驚先

copy咗大陸直播網啲字

飛腳
12.5b

飛腳加油

結衣叔食要咩

12.5咁博

星期五 1
清水心跳(主) 對 大阪飛腳(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.82

飛腳咩料大家心照

賣唔賣飛 7折同你收

一間走地再入

Skip jor

好後悔買咗西腳
個人未訓醒

馬會app 死左？！

同書包同路好安心 因為今晚既波可以唔洗賭了

包爺連客其他都要埋
跟

書包出左9.5 s

臭腳

0:1

01...

Goal

Goal!

屌無得睇你柒tim

飛腳GOAL!!!!!!!!!!!

腳秒 g

屌我都係

快到

咁快0:1!!!!

客勝好嗎 all in 晒

飛腳

秒goal半大又輸

咁撚快0:1

嘩你老尾個後衛踢入自己龍
假撚到

我屌

嘩屌

哇屌你快到

goallllllll

ok

秒goal
細波了

og

好波 買飛腳係岩

秒goal...

買左1/1.5

嘩...放分放到咁

笑4 腳全面反底

屌，秒輸

搞咩 有冇巴打睇緊直播

想針了 可唔可以唔好咁快

豬隊友

飛腳下一場入波

笑撚死條撚樣成個巴輸呀衣咁

半大cashed

一開波就要反cup

無人記得書包琴晚啲秒goal秒gel?

解圍中楣
再解就og

刷角啦

下盤補番主勝又不敗

解圍踢入自己龍..

Carry泡菜u21

阿特聖傻西
補返注主其他保平安

唔洗補注和啦

劇本飛腳w 清水刷C

明明唔入自己友都踢入去

差D 0:2
買左主收得皮

差啲0:2

定D黎先開始左幾分鐘
唔一定清水輸既
利申:冇買盤

黃義助一返咗嚟即刻入波

屌秒GOAL 大波88

買左心跳 無左心跳
屌你老母

飛腳先大船

又差d 0:2...

冷靜！ 會追到

清水落後快刷C

主勝3.34

飛腳 下一隊入球 要了

日職專家平時叫我地買果啲都低水 今次醒我地買3倍 應該反底了

屌一開波就要包頭

客盤再補主w點輸?
不過賭錢補黎補去....

黃義喬真係好撚勁
本身睇好主盤 見到佢係亞運翻嚟
即刻skip左

回飛既動力大到..心跳條友一腳射入自已籠

飛腳防守好屎 , 主仲有機會

黃義助carry孫興文唔洗當兵
心跳邊擋到佢

下場

唔買好過買

係心跳送分

立即刷角 屌你老母

-10c

日本仔啲演技真係 戲都唔交

今場角細

客隊w

一鋪蛇幾時有返100%系列

未到最後一刻都未知邊個嬴
唔好咁快gel住

所以話架仔好撚假

比角啦

0角

長補長贏
唔補正柒頭

睇定d先買角

9.5s入咗1注希望中

諗住89分鐘先買

臭腳夠膽入多粒

Allim 咗角大 屌

飛腳gel

正傻西對阿特蘭大果場教識大家唔補飛就抵輸

心跳果隊都無咩鬥志 應該諗住送下分就算

咁多巴打都客w

飛腳好波 gel gel!!!

心跳半場都cup啦 輕鬆

dllm心跳快d入返粒先

飛腳又要護級 又領先 水銀gel

落後快刷C

最近見你含多過贏

仲有馬賽

巴打買左清水?

邊隊禁屌緊

2隊近3場d角都開細

反手gel得咁柒都係第一次見

話哂日職傳統勁旅 真係放返啲分唔洗降班

咁緊係啦
除非冇野做 當打個和

心跳似放水

今場飛腳w以後日職有呢隊追住黎賭

3.5b 穩過抬油
Barcode式進攻

兩邊都唔落底

1:3
波蛋

立即刷角

買上盤已經輸撚住半格賭
呢家仲要輸撚住全格賭

1cccc

1c

收到wind 60分鐘內會cup

屌你老母零角球

心跳準備入了

角細
穩到

半場前

2c

諗多咗

你估心跳主場cup唔到咩
地獄主場惡過狗

心跳已停

報假

飛腳NG

block gel

心跳ng 買咁熱做乜尻

睇好今場有3球

睇錯 有delay

細角大波thx

1:3

唉又打定輸數
有冇人買個隊都係西
永遠只係入波先，俾人反勝，領先2粒又好3粒又好，都可以俾人搞到輸錢
自己買既落後，就攻足90分鐘都追唔到1球，只係平手盤
呢幾日對面紅居然打多個都贏唔到，反而係輸埋

唉，買唔夠心跳二分鐘可以即輸

又係你呢個on9仔

心跳追和爽手

1001

1